msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: A Ripple Song Podcast 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/a-ripple-song-"
"podcast\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-21T01:26:36+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-20 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Codex CLI\n"
"X-Domain: a-ripple-song-podcast\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "A Ripple Song Podcast"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "https://github.com/jiejia/a-ripple-song-podcast"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "a WordPress podcast plugin for A Ripple Song theme"
msgstr ""

#. Author of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "jiejia"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "https://github.com/jiejia/"
msgstr ""

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:134
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:135
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:136
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:137
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:138
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:139
msgid "Use this file"
msgstr "使用该文件"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:24
msgid "Episode Details"
msgstr "剧集详情"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:30
msgid "Audio File"
msgstr "音频文件"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:31
msgid "Required. Upload an audio file or enter audio file URL (https)."
msgstr "必填。上传音频文件或输入音频文件 URL（https）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:36
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:110
msgid "Duration (seconds)"
msgstr "时长（秒）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:37
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:43
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:48
msgid "Auto detected from \"Audio File\" on save."
msgstr "保存时从“音频文件”自动识别。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:42
msgid "Audio Length (bytes)"
msgstr "音频大小（字节）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:47
msgid "Audio MIME Type"
msgstr "音频 MIME 类型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:51
msgid "Explicit"
msgstr "内容分级"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:52
msgid "Required. clean / explicit."
msgstr "必填。clean / explicit。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:55
msgid "clean"
msgstr "clean"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:56
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:111
msgid "explicit"
msgstr "explicit"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:61
msgid "Episode Type"
msgstr "剧集类型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:62
msgid "Required. full / trailer / bonus"
msgstr "必填。full / trailer / bonus"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:65
msgid "full"
msgstr "full"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:66
msgid "trailer"
msgstr "trailer"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:67
msgid "bonus"
msgstr "bonus"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:72
msgid "Episode Number"
msgstr "集数"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:73
msgid "Optional but recommended. Integer."
msgstr "可选但推荐。整数。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:77
msgid "Season Number"
msgstr "季数"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:78
msgid "Optional. Integer."
msgstr "可选。整数。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:82
msgid "Episode Author (override)"
msgstr "剧集作者（覆盖）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:83
msgid "Optional. Overrides channel author for this episode."
msgstr "可选。覆盖该剧集的节目作者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:84
msgid "Episode Cover (square)"
msgstr "剧集封面（正方形）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:86
msgid "Optional. Square 1400–3000px. Overrides channel cover."
msgstr "可选。正方形 1400–3000px。覆盖节目封面。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:87
msgid "Transcript (optional)"
msgstr "文字稿（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:88
msgid ""
"Optional. Upload a transcript file (vtt/srt/txt/pdf) or enter a transcript "
"URL (https)."
msgstr "可选。上传文字稿文件（vtt/srt/txt/pdf）或填写文字稿 URL（https）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:92
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:141
msgid "iTunes Title (optional)"
msgstr "iTunes 标题（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:93
msgid ""
"Optional. Apple Podcasts: overrides the episode title for <itunes:title>."
msgstr "可选。Apple Podcasts：覆盖 <itunes:title> 的剧集标题。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:94
msgid "Chapters (Podcasting 2.0)"
msgstr "章节（Podcasting 2.0）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:95
msgid "Optional. Provide a chapters JSON URL/file for <podcast:chapters>."
msgstr "可选。为 <podcast:chapters> 提供章节 JSON 的 URL/文件。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:99
msgid "Chapters MIME Type"
msgstr "章节 MIME 类型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:100
msgid "Optional. Defaults to application/json+chapters."
msgstr "可选。默认为 application/json+chapters。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:102
msgid "Soundbites (Podcasting 2.0)"
msgstr "音频片段（Podcasting 2.0）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:103
msgid "Optional. Adds one or more <podcast:soundbite> tags."
msgstr "可选。生成一个或多个 <podcast:soundbite> 标签。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:106
msgid "Start Time (seconds)"
msgstr "开始时间（秒）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:114
msgid "Title (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:117
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:118
msgid "Optional. Short subtitle for iTunes."
msgstr "可选。iTunes 短副标题。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:119
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:120
msgid "Optional. Plain text summary for iTunes."
msgstr "可选。iTunes 纯文本摘要。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:121
msgid "Custom GUID (optional)"
msgstr "自定义 GUID（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:122
msgid "Optional. If empty, feed uses WP permalink as GUID."
msgstr "可选。留空则使用 WP 固定链接作为 GUID。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:123
msgid "iTunes Block"
msgstr "iTunes 屏蔽"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:124
msgid "Optional. yes = hide this episode in Apple Podcasts."
msgstr "可选。yes = 在 Apple Podcasts 中隐藏该集。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:127
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:146
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:155
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:167
msgid "no"
msgstr "no"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:128
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:147
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:156
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:132
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:133
msgid "Select episode members (administrators, authors, editors)."
msgstr "选择剧集成员（管理员、作者、编辑）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:142
msgid "Guests"
msgstr "嘉宾"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:143
msgid "Select episode guests (contributors)."
msgstr "选择剧集嘉宾（贡献者）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:304
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 not available"
msgstr "剧集 #%d：getID3 不可用"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:307
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio URL rejected by wp_http_validate_url"
msgstr "剧集 #%d：音频 URL 被 wp_http_validate_url 拒绝"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:310
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio download failed - %s"
msgstr "剧集 #%d：音频下载失败 - %s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:313
#, php-format
msgid ""
"Episode #%d: getID3 did not return playtime_seconds for downloaded audio"
msgstr "剧集 #%d：getID3 未能从下载的音频中返回 playtime_seconds"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:316
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 did not return playtime_seconds for local file"
msgstr "剧集 #%d：getID3 未能从本地文件中返回 playtime_seconds"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:319
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio file missing for duration/size/mime detection"
msgstr "剧集 #%d：音频文件不存在，无法识别时长/大小/MIME"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:322
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 error - %s"
msgstr "剧集 #%d：getID3 错误 - %s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:35
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:41
msgid "A Ripple Song"
msgstr "脉动之音"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:45
msgid "Use the submenu to configure Podcast Settings."
msgstr "使用子菜单配置播客设置。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:64
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:66
msgid "Podcast Settings"
msgstr "播客设置"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:74
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:80
msgid "Podcast RSS URL"
msgstr "播客 RSS 地址"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:79
msgid "Open feed"
msgstr "打开订阅源"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:81
msgid "Your podcast RSS feed URL. Click to select and copy."
msgstr "您的播客 RSS 订阅地址。点击选择并复制。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:84
msgid "Podcast Title"
msgstr "播客标题"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:85
msgid "Required. If empty, falls back to site title."
msgstr "必填。如留空，将使用站点标题。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:87
msgid "Podcast Subtitle"
msgstr "播客副标题"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:88
msgid "Short tagline shown in some apps."
msgstr "在部分应用中显示的简短标语。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:89
msgid "Podcast Description"
msgstr "播客描述"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:90
msgid "Required. Plain text description of the show."
msgstr "必填。节目纯文本描述。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:92
msgid "Podcast Author (itunes:author)"
msgstr "播客作者 (itunes:author)"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:93
msgid "Required. Displayed as show author in directories."
msgstr "必填。用于目录中显示节目作者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:95
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者姓名"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:96
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:name>."
msgstr "必填，用于 <itunes:owner><itunes:name>。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:98
msgid "Owner Email"
msgstr "所有者邮箱"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:101
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:email>. Use a monitored inbox."
msgstr "必填，用于 <itunes:owner><itunes:email>。请使用有人值守的邮箱。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:103
msgid "Podcast Cover (1400–3000px square)"
msgstr "播客封面（1400–3000px 正方形）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:105
msgid ""
"Required. Square JPG/PNG between 1400–3000px for <itunes:image>. Apple "
"recommends keeping the file under 512KB. Will be validated on save."
msgstr ""
"必填。用于 <itunes:image> 的正方形 JPG/PNG，尺寸 1400–3000px。Apple 建议文件"
"小于 512KB。保存时将校验。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:107
msgid "Default Explicit Flag"
msgstr "默认露骨标记"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:110
msgid "clean (no explicit content)"
msgstr "clean（无露骨内容）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:115
msgid "Required. Single-episode value can override."
msgstr "必填。可被剧集值覆盖。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:117
msgid "Language (RFC 5646)"
msgstr "语言（RFC 5646）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:120
msgid "Required. Typically en-US, zh-CN, etc."
msgstr "必填。通常为 en-US、zh-CN 等。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:122
msgid "Primary Category (Apple Podcasts)"
msgstr "主分类（Apple Podcasts）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:123
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:127
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:134
msgid "(not set)"
msgstr "（未设置）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:124
msgid "Required by Apple Podcasts. Choose at least a primary category."
msgstr "Apple Podcasts 要求。至少选择一个主分类。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:126
msgid "Secondary Category (optional)"
msgstr "次要分类（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:128
msgid "Optional. Some directories support a second category."
msgstr "可选。一些目录支持第二分类。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:129
msgid "Copyright (optional)"
msgstr "版权（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:130
msgid "Optional. For <copyright>."
msgstr "可选。用于 <copyright>。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:131
msgid "iTunes Type (itunes:type)"
msgstr "iTunes 类型（itunes:type）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:135
msgid "episodic"
msgstr "episodic（分集）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:136
msgid "serial"
msgstr "serial（连载）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:140
msgid "Optional. Apple Podcasts: episodic or serial."
msgstr "可选。Apple Podcasts：episodic 或 serial。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:142
msgid "Optional. Use only if you need a separate Apple-facing title."
msgstr "可选。仅在需要为 Apple 单独设置标题时使用。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:143
msgid "iTunes Block (itunes:block)"
msgstr "iTunes 屏蔽（itunes:block）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:151
msgid "Optional. yes = hide this show in Apple Podcasts."
msgstr "可选。yes = 在 Apple Podcasts 中隐藏此播客。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:152
msgid "iTunes Complete (itunes:complete)"
msgstr "iTunes 完结（itunes:complete）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:160
msgid "Optional. yes = this show is complete (no more episodes)."
msgstr "可选。yes = 本播客已完结（不再更新剧集）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:161
msgid "iTunes New Feed URL (itunes:new-feed-url)"
msgstr "iTunes 新订阅源 URL（itunes:new-feed-url）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:162
msgid "Optional. Only for moving your show to a new RSS feed URL."
msgstr "可选。仅在将播客迁移到新的 RSS 订阅地址时使用。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:163
msgid "podcast:locked"
msgstr "podcast:locked"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:166
msgid "yes (recommended, prevents unauthorized moves)"
msgstr "yes（推荐，可防止未授权迁移）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:171
msgid "Podcasting 2.0: lock feed to this publisher."
msgstr "Podcasting 2.0：将订阅源锁定到此发布者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:172
msgid "podcast:locked owner (optional)"
msgstr "podcast:locked owner（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:175
msgid "Optional. Podcasting 2.0: email used to verify ownership during moves."
msgstr "可选。Podcasting 2.0：用于迁移时验证所有权的邮箱。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:176
msgid "podcast:guid (optional)"
msgstr "podcast:guid（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:177
msgid "Podcasting 2.0 GUID. If empty, feed will use site URL as fallback."
msgstr "Podcasting 2.0 GUID。如留空，源将使用站点 URL 作为后备。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:178
msgid ""
"Apple Podcasts Verify Code (podcast:txt purpose=\\\"applepodcastsverify\\\")"
msgstr "Apple Podcasts 验证码（podcast:txt purpose=\"applepodcastsverify\"）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:179
msgid "Optional. Used by Apple Podcasts to verify feed ownership."
msgstr "可选。Apple Podcasts 用于验证订阅源所有权。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:180
msgid "Podcasting 2.0 Funding Links (podcast:funding)"
msgstr "Podcasting 2.0 赞助链接（podcast:funding）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:181
msgid ""
"Optional. If empty, no podcast:funding tags will be generated. URLs should "
"be https."
msgstr "可选。为空则不会生成 podcast:funding 标签。URL 需为 https。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:184
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:185
msgid "Required for each entry. Use https."
msgstr "每项必填。使用 https。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:186
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:187
msgid "Optional display text (max 128 chars recommended)."
msgstr "可选显示文本（建议最多 128 个字符）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:190
msgid "Generator (optional)"
msgstr "Generator（可选）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:191
msgid "Optional. If empty, generator tag will not be included."
msgstr "可选。留空则不包含 generator 标签。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:374
msgid "Podcast Cover validation failed:"
msgstr "播客封面校验失败："

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:399
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:483
msgid "Podcast Cover URL is invalid."
msgstr "播客封面 URL 无效。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:463
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:501
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover file is too large (%1$s). Please compress it to under %2$s."
msgstr "播客封面文件过大（%1$s）。请压缩到小于 %2$s。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:472
msgid "Podcast Cover is not a valid image."
msgstr "播客封面不是有效的图片。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:514
#, php-format
msgid "Could not download Podcast Cover for validation: %s"
msgstr "无法下载播客封面进行校验：%s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:541
msgid "Podcast Cover must be JPG or PNG."
msgstr "播客封面必须是 JPG 或 PNG。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:548
#, php-format
msgid "Podcast Cover must be square. Current dimensions: %1$d × %2$d px."
msgstr "播客封面必须为正方形。当前尺寸：%1$d × %2$d px。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:559
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover resolution is too small. Minimum: %1$d × %1$d px. Current: "
"%2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面分辨率过小。最小：%1$d × %1$d px。当前：%2$d × %2$d px。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:571
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover resolution is too large. Maximum: %1$d × %1$d px. Current: "
"%2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面分辨率过大。最大：%1$d × %1$d px。当前：%2$d × %2$d px。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:29
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:41
msgid "ARS Episodes"
msgstr "ARS 剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:30
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:42
msgid "ARS Episode"
msgstr "ARS 剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:31
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:32
msgid "Add New Episode"
msgstr "添加新剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:33
msgid "Edit Episode"
msgstr "编辑剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:34
msgid "New Episode"
msgstr "新剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:35
msgid "View Episode"
msgstr "查看剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:36
msgid "View Episodes"
msgstr "查看剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:37
msgid "Search Episodes"
msgstr "搜索剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:38
msgid "No episodes found"
msgstr "未找到剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:39
msgid "No episodes found in Trash"
msgstr "回收站中未找到剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:40
msgid "All Episodes"
msgstr "全部剧集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:43
msgid "Episode published."
msgstr "剧集已发布。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:44
msgid "Episode updated."
msgstr "剧集已更新。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:45
msgid "Episode reverted to draft."
msgstr "剧集已还原为草稿。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:46
msgid "Episode scheduled."
msgstr "剧集已计划发布。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:70
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:80
msgid "Episode Categories"
msgstr "剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:71
msgid "Episode Category"
msgstr "剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:72
msgid "Search Episode Categories"
msgstr "搜索剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:73
msgid "All Episode Categories"
msgstr "所有剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:74
msgid "Parent Episode Category"
msgstr "父级剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:75
msgid "Parent Episode Category:"
msgstr "父级剧集分类："

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:76
msgid "Edit Episode Category"
msgstr "编辑剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:77
msgid "Update Episode Category"
msgstr "更新剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:78
msgid "Add New Episode Category"
msgstr "添加新剧集分类"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:79
msgid "New Episode Category Name"
msgstr "新剧集分类名称"
